【無圖】阿嬌係地鐵個廣告真係好撚正

呢幾日都見到但無影底

明明白色嘅background, 唔知點解，總係覺得... Er... 暗

影大頭靚又點
個個都睇左你上下半身啦

驗眼